Johan Mändik kaiwas Toffri Lotta Warblanne pääle et se Lotta temmale wõlgu om:			3 1/2 wakka keswi					1 wastse suur särk		henda wahhel ärra tassutu. 			1/3 wak Linnasement		4 koormat ratta puid (Karrola.)		2/3 w. keswi		1/2  "  lätsi		2/3  " Ernit		1/3  " Ubbe		1 püss wert 5 R. hõb.		
Lotta Warblanne astse ette nink tunnist et temma Johanile wõlgu om3 wak keswi.		1 suur särk.		
Otsus. 
sai moistetus et Lotta Warblane Johanile 3 w. keswi kätte annab, ja ka se särki sel Jani-päiwal nidasamute kätte andma. 
